要知一個人係咪靚仔靚女，a0定拍好多次拖，睇電話用蘋果/android就得

…

多數靚仔靚女，拍多次拖用蘋果
A0柒頭用android

用開華為
O5

認真，我上年去東京，見好多日本人用華為

我留意多數係idog

大陸電話幾錢

A0 用ios

其實又幾真

留意左好耐

A0 用緊iphone, 好迷失，點算呀大師

幾歲